不相信的事發生在她身上：新疆教師自白

有位曾經係集中營做過老師嘅維吾爾族人接受訪問
講出營內經歷所見所聞

Confessions of a Xinjiang Camp Teacher
Qelbinur Sedik reveals the horrors she witnessed in the camps, where she was forced to teach Mandarin in 2017.

CUP有翻譯：

CLS集中營
虐待致死完全係極不人道

自推

果班支畜

推

Not today

睇到個心勁痛

救命⋯⋯⋯⋯⋯

講咩都覺得安慰唔到佢哋咁…
遲早我哋都會變成咁…？

我諗起唔記得twitter定bloomberg新聞講過維吾爾維女人要係集中營睇住其他女/定佢個女 比班支狗輪姦 佢地唔可以展現出嘔心/憤怒 唔係第二日就會消失
佢地受既苦真係好撚癲

逼人違反人性真係支共先做得出

為咗唔變成咁所以香港一定要贏
要相信香港一定會贏

有時覺得好諷刺
佢地個信仰 佢地既神究竟幫左佢地啲乜撚野

人類史上最邪惡國家

投china joe 啦 美豬

信仰嘅野兩睇
有人可能因為信仰所以有生存嘅動力
同埋可以團結有相同信念嘅信徒，甚至民族

利申無神論者，但唔會否定人哋信仰

仲惡過納粹

美: China jeo

成日都係到諗如果十一月佢當選是咪就真係世界末日，支共會一統天下

班荷里活同NBA左膠話中國先係人類理想國度

你班鬼佬唔出兵收支那皮，只會日日都係呢啲新聞。
其實所有問題嘅原因就係支共。

但係到今時今日都仲未熱戰。其實你班鬼佬想點啫？如果你係想幫集中營嘅人就打啦。唔係嘅話你幾多篇報導幾多RT幾多view都係嘥鳩氣。

支那人唔從地球滅絕，會人類都無運行。
美國又話咩火箭可以回收喇，又話咩無人駕駛喇。屌你老母打撚爆支那係咪真係咁難啫？你話打全地球一呼百應啦

但係自己又唔肯去住。
成班偽善冚家剷

如果佢地信個神係真既話
真係唔知講咩好
好似有心玩鳩佢地咁

cls

搵錢既理想國度，住？不了

佢哋所謂追求嘅嘢全部都係因為有光環先做
要自己受苦或者付出就不了

非洲國家叫班BLM黑鬼返去非洲住啞晒啦

理想就係一呼百應
事實係好多國家/人民都仍然係真香

明日香港

tweet la

只要香港人贏就唔會變成咁
香港一定會贏

納粹德國要喺二戰正式結束後先停止屠殺猶太人,先被世界知道
喺魔共統治下,大量維族人下場只有慘死....
雖然人地成日笑支那打飛機,假野etc
但制度暴力黎講,魔共真係無任何一個國家超越到,一場大躍進同文革死幾千萬人

果班生番自稱漢人
事實係胡漢
已將漢人個名完全搞臭
雖然我地粵漢有漢文化
但從此不再做漢人

成個世界咁多國家
真係得美國人敢幫新疆/香港

遲下就有香港人自白了 集中體驗營

支那

其實現今網絡世界好難有事隱瞞
但係好多為錢而奶呢個唔將人當係人嘅國家，對集中營視而不見

宗教入面既神根本就唔存在
只有令人團結既信念 (可正可邪)

根本係極邪惡嘅事，
唔明點解有人撐得落!

屌你老母

香港人只係因為國際化先有外國出聲

所有野唔係老奉

幾時先肯做鍵戰呀

香港比人拉左都一樣

推 痴撚線

好慘
究竟幾時先可以拯救佢哋

比海警捉嗰12個手足入面有女....

真係好擔心！
究竟有冇多啲佢地資料！

左膠：I Cant See!

Push

痴撚線支那人類毒瘤

真係痴撚線
班仆街千祈唔可以死得咁輕鬆

點解可以咁邪惡

天滅中共，惡有惡報

CLS

種族滅絕嘅惡魔唔會有好下場，好似希特拉一樣

投china joe 有一個好處....佢唔會搞20歲呢個女生...因為佢戀童癖

好快就到香港

依家如果有個12人既資料 公開佢可能仲好
如果一段時間後唔見左人 就一定係共產黨殺

去twitter煲大佢

好唔明白啲回教國家點解唔出聲

香港人現在只有戰鬥到底，如果變成順民就有死路一條。

黃絲港女快d走

文匯報

想唔想呢件事出現係國際報紙letters to the editor版上？外國人好善忘㗎！要時時提醒佢地
btw
精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

留名

難以置信

不相信的事

推哩個！
而家落入中共手中，就一定要有咁高調就咁高調！

香港遲早變成咁

Money is god

屌成班人渣

浮上面既就呢d 無人知既都唔知有幾恐怖

漢族人民共和國

nmsl

其實支持中共嘅國家係咩心態
係咪即係認同呢啲變態行為？

唉唔敢諗

痴撚線
中國邀請人去唔該要肯完全開放環境同安裝cctv!!

回教國家，大家互相都打生打死，又有唔同派別

連旅行都費撚事

住更加不了

Clockwork orange

【非法越境案】流出10名被扣查者資料

廣東海警局本周日（23日）上午9時許在粵港東南面內地海域截獲一艘涉非法越境的快艇，拘捕10多人。據報，他們打算前往台灣尋求庇護。

根據大公文匯旗下的《LION ROCK DAILY》報道，流出10名被扣查者資料，當中包括：「香港故事」成員李宇軒 (29歲)、公開大學學生張俊富 (22歲)、張銘裕 (20歲)報稱無業、測量員李子賢 (29歲)、香港大學學生郭子麟 (18歲)、港鐵技術見習生鄭子豪 (17歲)、學生廖子文 (17歲)、售貨員鄧棨然 (30歲)、機械技工黃偉然 (29歲)、喬映瑜。
=========================
🚚丘品購物網站正式上線啦「丘MART」

=========================
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

=========================
丘品已經登陸Patreon 歡迎成為會員”搶先收睇

————————————————
📣Instagram :
📣Telegram :
📣Twitter :
📣YouTube：
📣討論區- 我要「丘」息！：
📣官方網站：

左膠們幾時為新疆人發聲，大豆侵幾時為此出兵打支那

最理想搵錢國度咋
但就係比華利山間豪宅同你講囉

痴撚線 支共到底幾時死

死畜牲 點解會有支共依啲垃圾存在

假左少少...

其實個天係咪真係冇報應比佢地？

在押的維吾爾及哈薩克女性遭到性侵的相關報道可信度很高。在西藏的教育轉化營中，藏族覺姆（亦稱為女僧侶，女性出家人）也慘遭強姦，而且強姦已被用作「再教育」的一個工具。

唔使講乜嘢明日香港
上年開始已經不斷有義士失蹤
你話呢？

全世界明知出哂事都扮冇事發生 可以點

冇
求天比報應不如化身做報應

Fuck chi na

報應係金庸小說先出現架啫，現實係殺人放火金腰帶，睇下大陸幾多貪官印腳腳玩女就知啦

除非中共出手先，否則美國好難出兵

唔係女人 係男人

公道d講 苦又唔係佢地受
美國個地理係神授之地，環境太好
就算中國勁左，美帝都唔會變弱

畜生都好過佢地

權力令「人」腐敗

睇到好心up，班支那狗賤蓄冇一個係蘑菇的

而家局勢太唔同啦

支那賤種應該被滅族

傻啦
中國勁左 美國只會不斷被滲透
到時美國總統變到同林奠一鳩樣

日日發生 好恐佈

tweet

genocide..

我之前，出post講過
我睇死就算將來香港人和台灣人被拉哂入集中營和攻佔南韓
美國都會好似一戰和二戰初期咁樣，唔會介入
永遠要等到被人攪，先至肯介入

因為人民幣好香

黑人條命矜貴啲
維吾爾人？不了

樓主pin一pin?

仲痴線過納粹反人類赤納粹

個天係上帝同耶穌，阿拉子民注定被懲罰，中共做到咁大上帝絕對有默許到

滅絕營

唔明點解要咁 你都已經話撚晒事 仲要虐待人

Push this

聽到都覺得好心痛

...

根本唔存在既野,可以幫到咩,如果穌哥真係神愛世人,點解歐洲當時會有集中營? 好老實 細個讀耶教小學,但正正係接觸多左反而更加唔信

香港人要反抗

屌中共老母 幾時死

越戰陰影？

魔鬼信徒

當領袖本身唔care民主或唔受民主影響實權/利益,唔好期待領袖會為人民付出/作出影響政權穩定嘅舉動
所以有時好憎左膠,但又唔可以否認有真左膠先有人發大關心弱勢社群

thx bro

贏咗先救到佢地

電擊棒。。。

twitter Reddit

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

終有一日，天網恢恢

人愈大愈唔驚鬼
共產黨先至係最撚恐怖

仆街支那

究竟佢地做錯啲咩…

撳錯咗不推文 sorry

根本就係納粹，甚或更嚴重

其實點解唔一野殺哂....都反抗唔到架啦

香港都發生了

支那心態就係要人服從
扮唔係要滅絕
真係反人類國家

屌你老母正宇宙垃圾

古語有云 人在做 天在看
基本上 個天只係齋睇

d女權撚呢

如果真係有神 點解支共仲未滅亡

唉好撚慘

嘩屌痴撚線

ChiNazi無講錯

唉

世界仲有冇公義

21世紀啦...屌你

新屋嶺!

班狗97後就上大陸學習呢d反人類惡行!

係支那人呢隻千年孽畜爛屎渣宰賤種基因特別低賤

香港班女偽人：我唔知喎

支那人根本係反人類
維吾爾族人有 d直頭去北京做明星
貪慕虛榮到唔記得咗自己既族人被殘酷對待